覺唔覺開口埋口香港民族好撚嘔心

呢幾年先有'民族意識' 重要得網上1%人支持既論述

08奧運高登仔就係中華民族
宜家啲死窮撚港豬生活唔好就整一堆19論述出黎要同中國切割又話自己香港民族

我覺得你地為左達到某個目的 就將自己包裝成一個民族呢個字眼去游說所有人係命運共同體呢種功利手段真係好嘔心

唔好講高登唔等於連登
連登9成人都係高登走過黎
呢度重多左一堆mk 中小學雞

不服來辯 屌你老母鍵國撚

有人話CC台好撚危險 重諗住入黎比狗咬下
蚊都無隻

快啲擺我入5毛list 啦

喂屌你老母快啲用空泛既語言黎回應我啦
喂港共黨

喂鍵國撚屌你老母

?

你會唔會太後知後覺
不過新一代唔太似走難民族係真

呢排悶先上黎屌7下啲中學生

走乜春難阿 跟本歌舞昇平

香港人价值 = TVB
得TVB得天下

香港民族黨

點都好聽過超級粗口"中華民族"囉！！！

本人唔撚睇的

是但啦
有分別咩

咱们刀是中国人

你都未知香港發生梗咩事, 仲講香港歌舞昇平,

有咩好討論

咁宜家香港有咩事呀
人人有工開 除左廢青唔搵工
個個有女吊 除左毒撚冇女要

請問有咩事呢

十卜Ching

依家777處事冇689咁on9 好難搵位再屌柒佢
以前689年代官商黑享有100%利益
依家777將其中個幾%拎出嚟塞撚住你地把口

刀系錢